應對近排天氣反覆無常

小弟有次返工突然落大雨，淋到變落湯雞，返到公司見到個同事乾到不得了，咁就問佢到底點解可以冇濕到啦，原來佢就着住件長袖雨褸加防水鞋袋。我見到近排成日落雨，搞到大家成身濕晒污糟晒，最慘仲要洗唔甩，啲衫褲鞋襪都要換過晒，就想上黎推薦大家上網用少少錢訂返啲長袖雨褸同防水鞋袋。我知大家可能唔係太接受買大陸野，不過都係用幾十蚊港紙，總好過花一大筆錢換過晒啲野，利申買咗幾套發夢用。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

希望幫到大家，減輕大家經濟負擔🙇🏿‍♂️

7/9機場更新 求求大家

輕輕一推